淪為行過寵物 不見亦不散

淪為行過寵物 不見亦不散
期望擁抱到最終 所有幸福都抱起

樓主讀恒大 杜蛇啲fd